7.27 光復元朗 有28.8萬人參加

RTHK 直播聽到
光復行動人數最高的一次!

更正: 有28.8萬人行街！振興元朗經濟~!!

毅進制28.8萬?

應該有，多人過沙田

佢話佢冇過毅進，所以唔識毅進制喎

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

佢講明用科學既方式黎計,計面積,唔會用毅進制,明串班狗

點數

佢已經預左之後會有狗逗佢，
佢都企出黎公佈元朗行街數字

一定多過沙田

原來而家數人頭連普通行街都數到

驚西咩

28.8萬人買老婆餅
10蚊一個都差唔多300萬

佢有講，係google計街道面積，每個泛圍大約有幾多人
科學計法計出黎

佢好串：我無讀書毅進，唔識毅進制

行街真係好有意義

加油
希望有手足保護佢🙏🏼
出晒樣 希望唔會比白衣人點相

遊行光復 不了
又要申請不反對通知書
我都係去行街算啦

聽日728

push